# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2019, Heatblur Simulations.
# This file is distributed under the same license as the DCS: F-14 Tomcat
# Flight Manul zh-CN package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DCS: F-14 Tomcat Flight Manul zh-CN 0.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-12 23:26+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-17 15:47+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"

#: ../../source/emergency.rst:2
msgid "Emergency Procedures"
msgstr "紧急流程"

#: ../../source/emergency.rst:5
msgid "Engine Airstart"
msgstr "发动机空中启动"

#: ../../source/emergency.rst:7
msgid ""
"The F110-GE-400 engines can be airstarted one by one or both at the same "
"time."
msgstr "两台 F110-GE-400 发动机可以依次或同时进行空中启动"

# 狐：Spool-down即Run-down，即发动机叶片在发动机停车后还在自行旋转的状态。Spool-down time是发动机关闭到叶片完全停止转动所需的时间。基于以上概念，我将Spooldown翻译为“脱机自转”，以区别“停转”这样完全停止的状态。希望指正。
# 另外，AFTC主要和次要模式，根据第七行，我括号内增加了PRI和SEC
# -----
# TODO: check spooldown wording
#: ../../source/emergency.rst:9
msgid ""
"The three possible restart types are: spooldown, cross-bleed or windmill and "
"all three should be attempted in the AFTC selected engine mode. Normally "
"this should be the primary engine mode but if the AFTC has already chosen "
"the secondary mode that should be used for the first attempt."
msgstr ""
"三种可能的重启类型包括：脱机自转重启、交叉引气重启、风车重启。这三种重启应在"
"选定的 AFTC 发动机模式下进行。一般情况下应该选定 AFTC 主要（PRI）模式，但是如"
"果 AFTC 已经选定次要模式则次要（SEC）模式应当用于首次重启尝试。"

#: ../../source/emergency.rst:14
msgid "Spooldown Airstart"
msgstr "脱机自转空中启动"

# 发动机出现显著的转速损失之前
#: ../../source/emergency.rst:16
msgid ""
"The spooldown airstart can be attemped immediately after engine loss before "
"significant spooldown has occured. This is the fastest way to restart an "
"engine."
msgstr ""
"发动机停机之后，应在发动机转速显著降低之前尝试脱机自转重启。这是重启发动机最"
"快的方法。"

#: ../../source/emergency.rst:19
msgid ""
"Depending on engine RPM it might take up to 10 seconds to notice any RPM "
"increase and up to 90 seconds to reach commanded RPM. If the engine mode "
"selected by the AFTC was PRI, a renewed attempt may be made in SEC."
msgstr ""
"根据发动机当时的转速，可能需要多达10秒的时间才能观察到转速的增加，而转速达到"
"指定转速可能需要多达90秒。如果 AFTC 发动机模式选定为 PRI ，可以选定 SEC 后再"
"进行一次尝试。"

#: ../../source/emergency.rst:24
msgid "Spooldown Airstart Checklist"
msgstr "脱机自转空中启动检查单"

#: ../../source/emergency.rst:27 ../../source/emergency.rst:31
#: ../../source/emergency.rst:37 ../../source/emergency.rst:97
#: ../../source/emergency.rst:103 ../../source/emergency.rst:109
msgid "Throttle"
msgstr "油门"

#: ../../source/emergency.rst:27 ../../source/emergency.rst:97
msgid "**IDLE** or above"
msgstr "**IDLE** 或以上"

#: ../../source/emergency.rst:29 ../../source/emergency.rst:101
msgid "If no relight occurs:"
msgstr "如果没有重新点火"

#: ../../source/emergency.rst:31 ../../source/emergency.rst:68
#: ../../source/emergency.rst:74 ../../source/emergency.rst:103
msgid "**OFF** then **IDLE**"
msgstr "**OFF** 然后 **IDLE**"

#: ../../source/emergency.rst:33 ../../source/emergency.rst:105
msgid "If still no relight:"
msgstr "如果仍未重新点火"

#: ../../source/emergency.rst:35 ../../source/emergency.rst:41
#: ../../source/emergency.rst:80 ../../source/emergency.rst:107
#: ../../source/emergency.rst:115
msgid "**ENG MODE SELECT** switch"
msgstr "**ENG MODE SELECT** 开关"

#: ../../source/emergency.rst:35 ../../source/emergency.rst:72
#: ../../source/emergency.rst:107
msgid "**SEC**"
msgstr "**SEC**"

#: ../../source/emergency.rst:37 ../../source/emergency.rst:109
msgid "If no start after mode switch, **OFF** then **IDLE**"
msgstr "如果选择模式后没有启动，**OFF** 然后 **IDLE**"

#: ../../source/emergency.rst:39
msgid "After successful airstart in **SEC**:"
msgstr "**SEC** 模式下重新启动后："

#: ../../source/emergency.rst:41 ../../source/emergency.rst:80
#: ../../source/emergency.rst:115
msgid "**PRI** if possible"
msgstr "可能的话调定 **PRI**"

#: ../../source/emergency.rst:45
msgid "Cross-Bleed Airstart"
msgstr "交叉引气空中启动"

#: ../../source/emergency.rst:47
msgid ""
"A cross-bleed airstart can be attempted with one engine running if the "
"spooldown airstart was not successfull or the engine is already at or near "
"windmill rpm."
msgstr ""
"当仍有一台发动机正常工作，脱机自转重启失败或者发动机已经/即将进入风车状态时，"
"可以尝试使用交叉引气进行重启"

#: ../../source/emergency.rst:51
msgid "Cross-Bleed Airstart Checklist"
msgstr "交叉引气空中启动检查单 "

# 故障的发动机油门
# ---
# 强调油门？强调发动机？
# > 油门
# > 发动机油门
#: ../../source/emergency.rst:54 ../../source/emergency.rst:64
#: ../../source/emergency.rst:68 ../../source/emergency.rst:74
msgid "Non-running engine throttle"
msgstr "故障发动机的油门"

#: ../../source/emergency.rst:54 ../../source/emergency.rst:78
#: ../../source/emergency.rst:113
msgid "**OFF**"
msgstr "**OFF**"

#: ../../source/emergency.rst:56
msgid "**FUEL SHUT OFF** handle"
msgstr "**FUEL SHUT OFF** 把手"

#: ../../source/emergency.rst:56
msgid "Check handle in in position"
msgstr "确认手柄位置"

# 正常的发动机油门
#: ../../source/emergency.rst:58
msgid "Running engine throttle"
msgstr "正常发动机的油门"

#: ../../source/emergency.rst:58
msgid "Minimum 80% RPM"
msgstr "最低 80% RPM"

#: ../../source/emergency.rst:60 ../../source/emergency.rst:99
#: ../../source/emergency.rst:113
msgid "**BACK UP IGNITION** switch"
msgstr "**BACK UP IGNITION** 开关"

#: ../../source/emergency.rst:60 ../../source/emergency.rst:99
msgid "**ON**"
msgstr "**ON**"

#: ../../source/emergency.rst:62
msgid "**ENG CRANK** switch"
msgstr "**ENG CRANK** 开关"

#: ../../source/emergency.rst:62
msgid "Set to non-running engine"
msgstr "调定到故障发动机"

#: ../../source/emergency.rst:64
msgid "**IDLE** immediately after **ENG CRANK** on"
msgstr "在 **ENG CRANK** 开启之后迅速 **IDLE**"

#: ../../source/emergency.rst:66
msgid "If no start occurs:"
msgstr "如果没有启动："

#: ../../source/emergency.rst:70
msgid "If still no start:"
msgstr "如果仍然没有启动："

#: ../../source/emergency.rst:72
msgid "**ENG MODE** select switch"
msgstr "**ENG MODE** 选择开关"

#: ../../source/emergency.rst:76
msgid "After successfull airstart:"
msgstr "空中启动成功之后"

# typo in source text
#: ../../source/emergency.rst:78
msgid "**BACK UP** ignition switch"
msgstr "**BACK UP IGNITION** 开关"

#: ../../source/emergency.rst:85
msgid "Windmill Airstart"
msgstr "风车空中启动"

#: ../../source/emergency.rst:87
msgid ""
"The windmill airstart uses aircraft airspeed to turn the engine turbines "
"using wind speed. Required airspeed is at or above 450 knots indicated "
"airspeed and should only be attempted if airspeed and altitude allows it."
msgstr ""
"风车空中启动利用飞机运动产生的风带动发动机涡轮转动而重启发动机。风车空中启动"
"至少需要450节以上的空速且仅可在高度和速度条件允许的情况下尝试。"

#: ../../source/emergency.rst:92
msgid "Windmill Airstart Checklist"
msgstr "风车空中启动检查单"

#: ../../source/emergency.rst:95
msgid "Airspeed"
msgstr "空速"

#: ../../source/emergency.rst:95
msgid "At or above 450 KIAS"
msgstr "示空速至少450节以上"

#: ../../source/emergency.rst:111
msgid "After successful airstart:"
msgstr "空中启动成功之后"
